［行動Post］和你塞東九龍の春袋

由於紅隧收咗皮
而家每日上半晝，九龍長期 Keep 住塞車
想要確保交通暢順
就要小心保護交通春袋 - 餘下嘅兩條過海隧道

新界東(由上水至大圍)過港島
冇咗紅隧，就九成司機會經觀塘過東隧
而觀塘道同外圍嘅觀塘繞道
兩條大路會響藍田滙合
形成樽頸位

特別嘅係
過咗藍田、未入東隧之前
可以駛出鯉魚門道迴旋處，轉入啟田道上藍田
換言之
如果鯉魚門道迴旋處如果塞咗
就會官塘道、以致全個東九龍過海嘅交通癱瘓！

而以之前嘅經驗
好快就會有交通警過嚟關心司機
問佢哋諗掂響咩出口離開
出錯出口嘅司機，其實可以兜一兜上去啟田道，好快就有另一個迴旋處掉頭
重新入去迴旋處思考人生

所以各位司機大佬
響迴旋處一定要小心駕駛
轉線諗清楚先好出
千祈唔好太急呀

如果觀塘塞死
好容易就會倒灌番獅隧同大老山
到時就冚球散

所以大家記住小心駕駛呀

西九龍比較多highway
似乎冇位春袋位
如果有手足諗到
快啲分享大家齊齊保護佢

東九個位之前講過好多次，係極具戰略價值，不過奈何容易被觀塘、秀x坪、將軍澳曱甴屋夾擊，而且牛頭角曱甴屋會大量增援。

【黑色分化警告】對家用緊區選嚟做分化，千祈唔好中計！我要分化撚完全收皮！

一早就應該放棄大西北
主攻過海果兩條隧道

所以一定要小心駕駛
唔好原地轉圈，咁大容易被人發現
兜兩個圈好上去藍田離開一下
跟住再排過

加上而家紅隧塞咗
個威力＋１００％

除非黃田手足做主力搶先攻佔，油塘+將軍澳手足守其右翼，觀塘手足守其左翼，然後九龍灣手足不停打遊擊，大事可成。

不過前晚重創，我諗全部遊擊騷擾就算

星期五夜晚，各區商場和理非唱歌，區選前最大型和理非行動，想問下你會唔會參與？

呢兩日要以不被捕為重點
廢時瞓臭格48粒鐘, 畀人搞到冇埋果票
所以萬事小心

邊駛自己出動，放下風等黑警幫手塞

真係除非條橋冧咗，否則根本冇可能

Push 順手集一集中九龍東人

東九龍其中一個春袋一定係彩虹迴旋處
而家7x24有架狗車擺係度就知佢驚到瀨屎

黎明行動真正檢討-要進化!! 唔要撤回

如果慢駛/路障釘又如何

be water